點解大家重要咁傻豬？

十月一號用實彈促意謀殺
另外全日一過開左六槍

十月二號西九龍裁判法院外有狗持實彈步槍戒備
晚上各區活動 班失去理性嘅狗不斷打街坊鬧街坊
但我見好多傻豬重用遮同水馬中間條膠塞做武器

點解大家重要咁傻豬？

根本比佢捉到既話 你用遮佢都屈你改裝過
分分鐘用假證物提堂 目的係將你告至「藏有攻擊性武器」既最高刑罰

橫掂都係死 點解大家唔用鐵通錘仔呀？
(刀唔建議 容易傷到自己人 專家另計)

使用武力既心態有提升確實值得一讚
但除左心態提升之外 武器都要提升
用遮扑佢一百下都及唔上鐵通/錘仔一下
一方面提高對狗隻既損傷
另一方面減低自己人被咬風險

有幾多次係成班人打一隻狗
最後狗隻增援走得慢既手足被咬
而被打既狗施施然起身拍一拍件衫d塵一d事都冇
你諗下如果三兩秒搞掂一隻 成個攻勢係幾咁順暢

大家無謂再比道德枷鎖綁住自己
班狗點解會贏我地係因為佢地冇道德枷鎖
明明大家講好咗核爆都唔割
大家仲有咩好顧慮？

我記得好多人話如果開實彈就點點點
一早荃灣向天鳴槍開左槍啦但打唔中人大家就算數

到十月一打中人喇
手足大命死唔去大家又好似諗住算數

係咪就算對家用機槍掃射
大家都淨係匿喺Facebook屌鬼就算？

求下大家 心態同裝備都要升級
個個開口埋口話革命 要打仗要革命講咩道理
打贏嗰個就係道理 孫中山起義唔通冇殺死過人咩
歷史會記住我們 歷史會證明一切
如果我地輸左 死去既朋友就死得毫無意義

祝各位武運鏗鏘

光復香港 時代革命

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1